(屌快入！) 請問下次去機場係幾時？

出面個個post 係到討論有無開槍
笑柒個警員汽油蛋口供唔match

無錯係可以用來做文宣
但大家咪比政府spin走個注意力
明明搞機場咁成功，竟然無人再諗幾時搞？

大家繼續組織，唔好比政府有時間部處

部署

認真post 次次無人推

星期五晚同星期六

遊行人手都唔夠
唔想勇武再落單

推到有人幫手做文宣

[事先通知] 8．18民陣完場全民入機場

等臨時禁制令完再入,只要我地散左法庭唔可能再延長/頒布正式禁制令

楂住個春袋，唔好放手呀（多圖)

機場堅係春袋，唔好放棄！
齋睇佢哋極速冚停就知
佢哋堅驚呀！

Fact
1. 星期二：公佈全部航班Cancel，實情又唔係
2. 星期一：現場不停亂放風話機鐵停駛，又吹清場
3. 連續三日入機場，機管局網頁聲稱1及4停車場Full，路牌寫Full，門口都寫Full、入面係有位架

全撚部都係假嘅
Official公佈嘅消息都要做假
可想然知佢哋幾撚驚

只許持有效機票進入

接機只可在門外食塵

第一日成功係因為夠人成條路塞曬
佢運作唔到
如果我哋第一日嘅全部人
有車揸車
冇車搭巴士機鐵

癱瘓去機場嘅交通
佢一樣要停
絕對和理非又不損兵折將
抗爭成本低又舒服
效果又大

夠人就塞交通
唔夠人都可以塞佢行人入口

呢個係其中一個入口，幾百人搞掂！！

需要大家支持
需要大量文宣配合

你咪遊車河都出埋禁制令囉

一齊諗掂佢呀！！！